【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (121) 吳海昕世界第一

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (120) 我愛吳海昕 聖誕快樂！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

柯煒林世界第一

新po留名

柯煒林世界第一
Happy Boxing Day
聖誕節咁就過了

Lm

小弟1001咗

執唔切師

助攻師

昕昕老婆世界第一

柯
煒
林
世
界
第
一

幫人推post

爭氣 終止走資個四連

繼續推

未打晒世界第一

拿 比晒機會你地搶1001 post柯煒林
係你地唔post咋
唔好話我霸住1001

呢啲嘢大家心照

我#999 打左一

你又去咗講電話?

我張Ranya出唔切

走資讓下大家

執雞失敗師

搶唔切扮咩 你會咁好死讓

我唔開針佢都唔讓比我 所以我有理由相信佢搶唔切

多人搶唔一定會搶到

佢唔係有bot咩

人類智能勝過人工智能

咁咋架走資

好耐冇試過咁早留名
柯煒林世界第一！

#1000同#1001同秒呀

恭喜晒

大家咁新科技

嘰

吳海昕黑市一週年紀念

人渣
Auntie Sofiee話同你絕交

位能黨內亂

sofiee同煒林咁熟 都錫位能黨

因為煒林搞到我哋心亂如麻

但係你地搶到都唔post柯煒林

本身就討論緊柯煒林

有hedge fund級low latency system
不過屋企無nanosecond級ISP

因為佢地唔係等埋#1000先留言

你係try your luck師
成日#999就撳

暴走劇

渣㗎

賭博師

刀不如搵Mischa唱940920歌

你今次賭輸

Rhys巴仲未瞓醒

Chok仔今晚幾點瞓

衛蘭個首?

我想po 我Ran咖

大家求搏命

老虎機啲fd

好睇啵

次次都賭輸

11點咋

4頁草

像我這樣的一個粉絲

自我繼續推

是第一次之後已經用盡我畢生運氣

有人相信賭博係命定既

是你不想我啦 是你不找我啦

可能講Will唔開live

煒林得閒先開陪我地倒數囉

我試下一齊搶

反正佢都開咗4個4分鐘啦

全部都係賭徒

佢第一次中左㗎

就快noon time

也不管輸光了運氣
為求沒有一點距離

同#1001既距離

余家聰上身

無睇

唔賭邊有得贏

曾入圍金馬創投，由新晉導演李駿碩執導的香港電影《濁水漂流》
入圍2021年荷蘭「鹿特丹國際影展」🎊
亦是唯一入圍競賽單元的香港電影
作為歐洲其中一個具規模的影展，鹿特丹國際影展足以與歐洲四大影展康城、柏林、威尼斯及盧卡諾相比，亦是全球新銳導演的重大舞台
《濁水漂流》由mm2製作及出品，一眾實力演員包括吳鎮宇、謝君豪及李麗珍等主演
演員們對於電影入圍國際影展都感到非常振奮✨
敬請期待👐
．
．
#濁水漂流 #drifting
導演 #李駿碩
主演 #吳鎮宇 #謝君豪 #李麗珍 #蔡思韵 #朱栢康 #寶珮如 #柯煒林
International Film Festival Rotterdam - IFFR

ig: @driftingthemovie

想唱K

新手運

因為有社交距離 所以得一個人可以搶到

召喚sofiee粉絲

蔡思韵

我唔催我林開live的 在心中

傳送門：

早晨

你林都唔開

仲未呃到pin

曾入圍金馬創投，由新晉導演李駿碩執導的香港電影《濁水漂流》
入圍2021年荷蘭「鹿特丹國際影展」🎊
亦是唯一入圍競賽單元的香港電影
作為歐洲其中一個具規模的影展，鹿特丹國際影展足以與歐洲四大影展康城、柏林、威尼斯及盧卡諾相比，亦是全球新銳導演的重大舞台
《濁水漂流》由mm2製作及出品，一眾實力演員包括吳鎮宇、謝君豪及李麗珍等主演
演員們對於電影入圍國際影展都感到非常振奮✨
敬請期待👐
．
．
#濁水漂流 #drifting
導演 #李駿碩
主演 #吳鎮宇 #謝君豪 #李麗珍 #蔡思韵 #朱栢康 #寶珮如 #柯煒林
International Film Festival Rotterdam - IFFR

ig: @driftingthemovie 傳送門：
Trailer：

吳海昕世界第一！！
越黎越遲留名

CHOK人

Auntie sofiee要我都唔要你呀

follow 氣象巴

因為我打得太大力

你一棍打落去

samsam

想好似sofiee咁唱

再大力d

不要再打了

係到

叛 徒

少人個時唔洗賭
好似尋晚咁 等到#1000出左再留言就得
個種情況人手唔會贏到low latency system

好耐無見

Chok仔可能會想要Cloud

叫人出黎叫叛徒

不過Neway不了
無歌

又係垃圾599G

多人個bot就唔work

This?

盡力呼吸

RedMr都無

為求麗紗不要隔離

格仔衫

雖然我Ran都唔開

昕昕

昕航

昕貓

歌黎?

睇下氣象團隊pin邊個

佢會pin sofiee

祝福

你地檢討下
你個幾個人由#998開始
一人Post一張柯煒林圖都中#1001啦

咁都唔中

以為少女的祈禱啲fd

佢唔介意呢啲虛名

因為你唔係24/7時區

佢都無同你講過野

好暴力

24/7 走資

即係點?

暴力新時代

講關淑怡個集 聽下

死港女好暴力

咁就1/6

追post追到眼都乾埋

因為佢地未到#1000就開始搶#1001
根本無機會比個System等#1000

連now 班英超旁述都講造星爆冷

咁直接去瞓啦

人太多

RedMr多少少
Neway(仲有TVB,新城)同HKRIA反面好on9

渣咖 呢度好少咋喎

新城要賠好多

邊間教會?

人渣

good night sleep tight

氣象團隊係海昕黨員

Post唔到就話唔介意

新治安

乜野黎?

因貓

造星有廿幾個post

係咪好多人後悔亂投
好似當年brexit
英國成班人問可唔可以再投多次

就好似人多用bot賭刀會輸

昕教

pin 我Ran 但無野好pin

午安

晚安

唔知點解

d死港女係咁上下

出黎啦 準備到我瞓

晚安師

護級球隊vs爭頭4名球隊

Annual Royalty黎唔係賠

其實唔多啦
音樂人唔洗食飯咩
新城炒2個高層/垃圾財演都慳到啦

衰妹既gag

阿支奴

咪之前sofiee唱歌個集

當年投既人咩心態

吳海昕又贏
贏昕

其實都唔算冷門

煎

早瞓師

其實我估係個host online個時
個system會降低win rate

死港女

hea投

唔知多唔多人掛住雲爺爺呢

咩節目?
無追

2點啦

點解要咁做

難得有情人個集

迷雲黨

民粹掛想英國話事唔受歐洲佬管
出左結果先知Brexit咁多野要傾

好早

9估
1) 唔想live緊仲咁多垃圾msg
2) 少d msg 可以慳bandwidth留返比live
3) live緊多人 唔想咁多人贏
利申 唔知

有時間就睇下

麻煩有冇幫手cap ceci穿越個張gif

仲話係人地老公喎

衰妹辛苦晒

Auntie Sofiee跟唔上香港既年輕人

老公見真人咪得

今日881主題係林夕填詞

咁既野都hea投

Uncle steve

我係屋企煲緊碟

Uncle Steve係唔識網上投票

Father Chow

可能係arteta呢世人唯一一次教英超

唔知d中文碟去晒邊，不過大把日文碟

希望車仔今晚唔好玩爛件玩具

一講完就有12碼

頂住呀

邊個擺幅there's nobody better than mikel arteta

個日買左AGA隻新碟同特登訂返Mischa隻舊碟
啱啱先開

你幾點瞓

兩球 永續牙達

香港賣幾錢，yesasia賣20幾蚊 唔知貴唔貴

AGA 139
Mischa 115

不嬲Yesasia markup好多
不過你要佢寄咁遠無辦法

罪大唔出埋Hi-Res/DSD
有錢都唔賺

都話成日帶我去食tea

3-0

無儲碟習慣

俾隊護級球隊吊住黎打

I know that feel

You got me

柯

煒

林

世

界

第

一

又剪me

我個20連

咁都叫剪

po緊圖海

再po過睇下我剪唔剪

佢又要拍野又要睇造星又要陪我
邊得閒理你

你找卡數就得 唔需要知

留番遲d再post 唔會比你得逞

我買碟係為左音質
Streaming無lossless
有既話貴幾倍我都肯比

支持剪佢

加油
唔好縱容佢打人

我會幫手剪

我負責打暈人嫁炸 我平時唔是咁的

我會幫昕昕找數
不過昕昕會以後唔理你

走喇你

Rhys巴咁nice你都打

對唔住Rhys巴 我淨係想佢安睡

唔會 Auntie Sofiee唔會唔理me

audiophile

暴力港女

唔需要你扑

做乜係到認親認戚

做多左

佢話同你絕交呀

走先

我係
屋企廳同房都有cd player
Office有headphone同dac
車都upgrade左hifi package

佢地成日都係咁

唔識你呀

又一頁

咁早瞓？唔似你

高taste師

你唔係拋棄兩個細路咩

你地咁惡 我咪走先

你走啦

你係到亂扑人，跟住話返我地惡

是打暈安睡師
你試下唔好用個扑字 尷尬

唔需要你打暈
故意既

Auntie Sofiee成日請我食tea又係我林啲朋友
使咩認親認戚 本來就好親

AuntieSofiee

hello夜(早)瞓既朋友 今日幾點瞓啊

我既願望係想下一間屋可以擺到部Steinway Model B
好鍾意聽靚聲
我都好鍾意聽衰妹既VO
不過打機尖叫就不了

我一開始就唔識佢地
都話我同昕昕未有仔女

走喇仲唔走?

我走囉

佢惡人先告狀

Sofiee又唔識你
柯煒林又唔識你
你走啦

你又delay喎

佢好忙要周圍覆post

唔送

你錯啦

我估七點

Chok巴你加油啦
瞓先了

專業推post師

Weak

瞓得是福 都成5點半 差唔多啦

出面又黎批鬥黃店

一晚可以走幾多次

都係早啦對你黎講

同不丹一樣

早過chok仔

佢係咪一年366日都要返工

你又幾點瞓

佢係返0日

差唔多
長假期唔做野唔安樂
啱啱review緊d野

應該係返教堂

勤力師
長假期我真乜都唔做

不丹係走音師
不過拜山唔係
拜山係打人師

我是工作狂
成日無啦啦就諗到新野 跟住就搵人傾

打完人話返你轉頭話你惡

勤力係好事(我都想有野會令到我勤力d)，不過早d瞓啦

發爛渣師

而家準備瞓了

衰妹老婆早啲瞓

我愛吳海昕

港女係咁

晚安? 早安?

正常時間邊會6點半先瞓 ，拍劇個陣就話

5

6

7

8

9

10

h

a

t

e

r

起

身

未

19

20

diu
失敗 最後係730

好睇啵 居然未睇 呢個必睇

爆了

#444

點訂返

無損聆聽師

剪刀師

換佢半晚安睡

你又ff識佢

拋棄師

好惡

全民造星都完

瞓咗未

不意外

每日返24個鐘

我係Ranya師

啲人唔使瞓咁

stephy story連節目名都打錯

唔洗，一樣可以安睡

從來無停過FF

拜山打人先

病院24小時開放

使瞓咩

拜山棍法

Ranya咁夜都唔瞓

凌晨post晏就lunch 相

啲人未起身

#476

要瞓既

亂櫈打人 跟住屈返人轉頭

直頭1-2個鐘頭前先瞓

無人吹潛咗水

484

二

月

廿

九

好

睇

斷唔切啊你

晚了師

走資爸爸幾時醒

照剪

12月27號 今年仲有4日

1/2

聖誕圖案仲可以用幾耐

又靜晒

呢度好靜.mp4

距離940920仲有幾耐?

聽日又做黎生 畀我唞多陣

病好未

過咗好耐

黎生師

靜靜

11個鐘推左21頁仲想點

好似比平時慢.cls

屯赤通車

開路3個鐘就炒車 啲人點去小英

《940920》

係上星期𥤮然加速啫

繼續塞屯公

520

30+31+30+31+365*19+366*6+(366-4)=122+6935+2196+362=2680+6935=9615

fuck睇錯野
10+31+30+31+365*19+366*6+(366-4)=112+6935+2196+362=2670+6935=9605
940920 到今日

唔好啦

走資暴走.gif

屯門人而家有兩個選擇塞車塞到瀨尿

有種去元朗行大欖

完左學期好得閒

ching我錯了 你唔好咁痴線啦

哪裏只塞駿業里之屯門公路版

公路之星(步行)

都係睇錯野
10+31+30+31+365*19+366*6+(366-4)=102+6935+2196+362=2660+6935=9595
940920 到今日
下次再玩咁計

ching係冇用計數機?

屯門上下路都係咁

無用failed

就嚟要游水去屯門

可以係新界東兜大圈

碼頭一上岸就有台式嘢食

啲人偷渡落黎食

你上面落嚟嘅？
我下面上嚟㗎

胭脂扣?

1月就到 期待緊刀仔only

氣象巴

咁快就過咗5/9 開心

在錯誤的宇宙推緊post

你搵到伯母撐枱腳未

終於肯認人係你個仔

睇你幾點醒

我是大話師

黎生下一把交椅

入去偷奉獻d錢嘰

我是創意師

瞓得是福 早瞓更為有福

知道

推post先

吳海昕拜神

3點

好似又係你贏

能共你hole hole地相處

飲多啲水就少啲飛滋 好似係

每日飲4L都有

好似atma咁瀨尿

又話唔講排泄物

atma例外

用鹽有效

含鹽水

係你唔俾

#他似一塊怪石頭

日日去海灘浪口

歧視師

虧你諗得出 你唔好去馬桶搵

你提佢做咩 佢做得出

我覺得我要學識穿越

叫佢去做

第廿八頁師

哦咁我係點死

呢個唔係李慧琼

覺唔覺隻招財貓少少恐怖

三個都橫條衫係咪特登

穿越去邊

你示範畀佢睇點做

你係邊位？

穿越去2018年

Fiona

你知得太多了

要問服裝指導

貓捉老鼠 海昕會唔會有危險

本身都做開大自然師

有咩用

服裝指導表示唔想理

好環保

Fiona未死 但你唔係fiona

叫人2年後去睇二月廿九

當作係先

你真係知得太多了

環保師

我飲好多嫁啦

好白

要殺菌

睇咗5分鐘 右邊贏咗

你要由2018開始叫人睇940920

橙

唱返首miss fiona先

重口師

白敏

白敏伊蚊

All I want for Christmas

你唔講都唔覺 一講有啲寒

白敏醫蚊

有冇咁無聊

君子重口不重手

辟邪先

五神合體

可惜我唔係君子
所以...

我問下佢有無笑先

我講笑 你貼咗無5分鐘

乜你唔係就係喇咩

是 正想講

9up師

唔得

巴打睇開咩

呢張相喺yeesa ig仲有冇

我係Fiona唔係Ranya

輕鬆9up

求原圖

睇開靚仔

召喚掛住我嘅刀B

咁fiona有冇笑

係天佑

刀b唔得閒

已笑

忙住掛住我

恭喜不丹巴打

重手師

她笑到答唔到你

天佑個tag特別細

你是誰

第一次有人笑壯舉師

咁高興 呢round甜品你嘅

愛笑的人

煒林粉絲會三季紀念日

唔好怕尷尬

甜品是我煮的皮蛋奄列請慢用

愛笑的人有福了我的笑話很好笑

係咪好食過呢碟嘢

32

各有特色

點樣交收巴打碟皮蛋奄列

大伏

小小鹹 人在觀塘

一齊塞車

人在觀塘身不由己

我寄速遞過去

大c伏

邊間肯收

大伏師為愛配樂

白狐狸貨車

地址pm咗畀你

唔好意師運費要你自己俾

差在自己出人

包唔包餐具

我是環保師我唔提供的

倒入口

#唔俾走資搶1001

27號是想念煒林的日子

差少少過800 努力師

#800

第33頁層

有無人9up下

睇緊chill club

R

A

N

Y

L

E

！

蛋

糕

食

人

又

正

烘

焙

麵

包

有

手

好食到要一次過倒晒入口

New

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (122) 吳海昕世界第一

一係試下用betadine 啷口

氣象樓主世界第一

去留名先

都過咗六分五 推埋去

wow氣象團隊

會唔會好痛嫁

試下先知

唔會 好涼爽

鯨吞師

世界第一

我諗乸唔過搵粗鹽捽

無惡之罪 sogun做得好好睇

入口師

鹽水算啦

粗暴直接 不過真係有啲位去唔到

鹽牙線

#850

p.35

支持sogun繼續拍野

硬哽師

示範下

唔記得講我係蛋漿包住原隻皮蛋嗰種奄列

原隻

咁仲叫唔叫奄列

算巨型奄列大到包住好多粒原隻皮蛋

咬入去仲會爆是拉差辣椒醬

越黎越恐佈

停啦好嘛

好難食咁

煮野食都係信Ranya

二月廿九食唔停口

劣食師

嘰如果將珍珠奶茶入面d珍珠變做鐵蛋仔就好

咁樣真係好咩

有無人推下post

或者換做黑橄欖

只得我

跌啲人落黎推

老漢推post

7/8

點推快啲

走資今次實覆唔切

見字嘴角上揚

係咪留返下個post 覆

佢做救生員

未食過玉子燒是咪人生遺憾

原個皮蛋酥啲fd
咁都煎到 你都叻 我一定食曬

我唔好辣 千島醬算啦好嗎

怖

是

攞入氣炸鍋

食過 好食

辣死師

我信刀

恐怖到打錯字

呢樣要等師傅品評

我落返d乳酪入去

我刀會被Ranya秒

妹妹下

放上了Bucket list

不了 尷

師傅可以順便試下我既竹筍pizza

真

佢會quote得好攰

開個121A俾佢覆

唔理佢

氣炸不能算煎 奄列必須煎

咁快食過原隻皮蛋奄列

乳酪撈皮蛋可以

夾硬屈個pan屈到360度包住成個

你開定畀佢

在

食過乳酪涼粉不錯

其實我地冇提及佢/唔係同佢講 佢都唔使覆

多口師

咁係氣炸定煎

我地推爆佢算啦
可以一日一post真好
推爆呢個post我就早瞓

快了快了

咁我加速先

用陳展鵬就是煎

終於live咗

926

咁我接受 你幾時起到貨

終於

38

d皮蛋啱啱先開始醃唔知要等幾多年

唔好意思插咗嘴

醃皮蛋師

插嘴師

945

Shit

失敗師

唔緊要 位能黨是大方的

放入床下底個痰罐

我都冇話嗰層係945

貽笑大方

駁嘴師

就好似打1001都唔代表嗰層係1001

我就話

bin我師

尷尬師

核突師 你唔好再講啲排泄物

加料師

我冇講個罐用黎裝皮蛋

缸加料 就等於我

擺床下底都好驚

你想點

你就見笑大方

得閒開

不用怕我平時都係瞓床下底

很好

佢推post師

參加美女廚房

走資巴呢

若缸加料再加上你 溫度將提高更多

1001

變做溫床

最後一頁師

你呢隻文雀係咪喺皮蛋孵化出嚟

咁張床畀邊個瞓

黑市

我來自得成

氣象團隊加入

未醃既蛋

跪緊刀

jo sun
你都係我同鄉喎

快咗